# Time2Race AcadeCarRacing Game #

### Welocome to our AcadeCarRacing!!! ###

### Story ###

เรื่องราวของเด็กหนุ่มคนหนึ่ง ชื่อว่า Cargo Summer เป็นเด็กหนุ่มที่มีความฝันในการเป็นนักแข่งรถที่เก่งที่สุดในโลก จนกระทั่งวันหนึ่ง ความสมารถของเขาก็ถูกเห็นโดย
เจ้าของตำเเหน่ง นักเเข่งรถมือวางอันดับ 1 ของโลก ชื่อว่า WaiRune Tumrai เเละเขาได้เเนะนำให้  Cargo ไปร่วมค่ายฝึกการเป็นนักเเข่งรถชื่อดัง ที่มีชื่อว่า 
"Time2Race" ค่ายที่เขาว่ากันว่าโหดที่สุด เเละคนที่สามารถจบจากค่ายนี้ได้เท่านั้น ถึงจะมีสิทธ์ได้เเข่งรถกับ WaiRune Tumrai มือวางอันดับ 1 ของโลก

  
Please Give Me A Senpai :)
